公司隻電動門有D遲緩，可唔可以裝pedalbox？

想攞返應有嘅野